有無人分析一下 BA 爆 會點?

個股價跌到真係

中國C919或成為最大贏家

ba有得諗

政府輸血囉，再唔係咪政府要

政府接手做大股東。

Too big to fall

首先唔會爆，此post已完

公司唔會死，股東死ja 嘛

08年citigroup 咪係咁

90$

一個月前高位跌到落嚟真係下面跌到落地下

下巴

見90了